# HebeToday là ai? 👋

Trong thần thoại Hy Lạp, Hēbē (Greek: Ἥβη) là một nữ thần tuổi trẻ và sức khỏe. Hebe là con gái của Zeus và Hera. Hebe là người giữ cốc cho các nam thần và nữ thần trên đỉnh Olympus, phục vụ thức ăn và thức uống thần thánh cho đến khi kết hôn với Heracles.  

Sở dĩ chúng tôi lấy tên này (Hebe) đặt cho website là mong muốn mọi người có tuổi trẻ đầy nhiệt huyết, năng động, sức khỏe dồi dào… để cuộc sống thêm nhiều ý nghĩa.  

Đối với chữ “Today“, chúng tôi mong mọi người hãy nhớ chăm sóc sức khỏe của mình. Bởi ngày này,
> "Sức khỏe là vàng".
***

# Thông tin liên hệ
Vui lòng liên hệ chúng tôi qua:  
- Name: HebeToday
- Address: 362 Tôn Đức Thắng, Đà Nẵng, 550000
- Phone: 0337791337
- Email: hebetoday.com@gmail.com
- Website: https://hebetoday.com
